林鄭：將不理國際批評繼續強硬地推行黨安法

林鄭月娥：不能容忍司法人員受不合理攻擊

行政長官林鄭月娥表示，對過去一年司法人員受到不合理攻擊感到傷心，強調是不能容忍，律政司已申請臨時禁制令，禁止對司法人員及家人「起底」。林鄭月娥出席「香港法律週」開幕禮時，引述終審法院首席法官馬道立表示，法庭及法官並非不容批評，但要有充份理據及適當地提出。她再次促請社會上每個人，不論政治立場，支持法治及尊重法庭、法官及各項裁決。

林鄭月娥又指，去年的社會動盪削弱本港法治意識，亦暴露本港在維護國家安全方面的弱點，認為全國人大透過基本法附件三，實施「港區國安法」是及時和重要，雖然法例面對外國政客一些不合理批評，但特區政府會繼續無懼及無顧慮地推行「港區國安法」。

原文網址：

阿林奠，你永遠唔會有人保護你架。

你始終會有機會落街面對真香港人， 到時唔好問點解俾人屌你老母，唔好問點解俾人打

文匯大公日日屌法官, 你幾時出過聲

何官比人抹黑寫紅油字人有冇出過聲

有習大大照住係唔同啲

點會，分分鐘落台就去大灣區住

支持林鄭
幾時趕批外資走
搞亂香港
攬炒之母

佢會落街就唔會連八達通都唔識嘟啦

藍屍唔計

人就要尊重姐....
個班都係畜生

既然國安法帶比香港一個安全嘅社會
咁佢而家已經唔洗驚可以去飲茶啦

宇槧第一毒婦最好 保佑保得住個鳩頭

其實到而家我從未見過話有人見到林鄭出街
除左佢本身真係有工作需要落區之外

佢咁撚出名無理由無人講
好似發哥咁, 屌你落街買個送都又比人叫自拍 打招呼 同記者訪問
林鄭唔撚出街??
定係好似D賓印咁 又帶頭笠 包哂頭咁出街?

冇問題喎, 中共國一個小城鎮唔再做國際城巿, 駛乜理國際社會?

肯聽人講就唔使畀人制裁啦,咪由得佢繼續玩爛個香港囉.

睇你照得幾耐

當年689都仲敢出街, 依家777?

話時話, 如果八達通提供服務俾佢, 會唔會俾美帝制裁埋?

條友真係好痴線

就係想你唔理佢有借口做野搞你老闆

中央唔信佢
內部官員睇佢唔起
香港人想佢死

佢存在嘅意義係咩

2022年先有特首選舉整走777
唉，中共點一個中共黨員做仲衰

佢叫得人支持法庭就即係代表佢已經控制緊法庭